懲罰鄉黑

今晚鬧緊元朗鄉黑既人，記得再
俾d血性記住，佢地郁阿伯大肚婆，什至連救護都想郁，以後屯門元朗有乜野節日都唔好入嚟，可以搬走既搬走，用唔到肉體既懲罰，就用經濟手段懲罰佢地！